(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (101)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

4

100只係過咗兩個鐘

出賣年齡系列

一零一留名

有冇人掛住我？

牙官得咁少野中

老餅

渣

無

Lm

weak

小王子

完場架啦珍妮

呀女。。。。

咁我退出了

屌你老母！！！

面對現實

老豆

珍妮哭泣喝着醋

香橙仙草！！！！！

唉……夏天撚的我搭唔到嗲

問香橙仙草kol家姐

真 我愛夏天

留名食花生

又想行山了
@貓寶貝 聽日去西高山

原來有癲過撚 po 嘅 post

你都過埋嚟

隔離post嘅人

你地兩個準備好畀我隻古曼童斬死未

睇完j再睇埋樣
大家都深藏不露

想屌隻dog

睇唔切你個張

Jenny你...

忙

好身材

小狗狗

係呀

呢度果然係雲集各大gaylo

我退一退出先

多謝

好心啦。。。

你好

唔好再快d

去左個廁所啫

等緊你

以為第一個係你

唉我哩一生人從來未block過人

最憎

我自貼趕走個po啲人先

男神上線了

放送2.0

咁就可以得返我地兩個

其實我對佢無興趣了純粹唔知佢做乜柒

做乜鳩呀佢

咁我又唔會咁 有報應

independent

肉酸到

星期六台牌$5/番

咁佢都幾厚面皮其實派帽偷食真係好撚賤快撚啲死全家生cancer出街畀車撞瞓一世醫院

笑死

利申 過來人

以後到我做仆街

+2

+3

我先係毒撚我牆紙

星期六扑完直落flm飲嘢

花蝶姨

仲有一個鐘收工，好撚攰
點解可以咁撚多嘢做

屌你老母係咪on9咖-,-

留名甜心貓寶貝星期六有以下句子
：er呢 點解你覺得你可以同我地玩
：我想知道呢 其實你係咪對我地有啲咩意見架
：你返去等通知啦

勤力

蝶姐

？？？

屌你老母呀？

好弱

等我search search先

係梨逼禾甘做

有冇現場紅字

有

Jabra 85t好啲定apple AirPods Pro
想要個入耳式降噪耳機，我頂唔順啲噪音雜音了

愛珍妮

Hug hug

AirPods Pro 好差
聽聞以前好啲
最大問題係我換左2次都仲係會間竭性斷斷續續
Jabra係未發生過
利申 有65t 同 airpods pro

我又要

唔係我係甜心貓寶貝隔離屋養
咁我身上有啲宗教嘢 之後武肺問咩嚟 我就話 古曼童 要同佢落街散步
點知武肺真係信所以就有哩個梗

牙武

好想畀燒山hurt

牙武柒開

哈哈使唔使我同你去散步呀

Same

我有朋友用緊75t，話幾好
但係我知道AirPods pro個降噪有啲差，越update越差咁

利申用緊唉瘋

想含到你射 再落你啲精當ky咁用

*攞

黑歷史

無佢份的
呼吸的痛係我地小圈子活動

牙武係單純嘅小朋友

好似你咁勁可愛

我edu price買ipad搭700蚊買咋
點知真心好失望
65t好太多，純粹無主動降躁

？

真

好可愛

What

圖呢。。。

放工lm

我都想影

係人都知你有幾撚on9

Apm啲賣樓佬咩事由商場門口jer到去裹面

好呀教我點企

gchi屌佢老母

好耐都無天台了，嚟緊又賈去到星期五先有

其實我覺得牙雷張相好正喎……

btw gchi 牙雷我愛牙雷

珍妮識貨

我讀art架……

感覺到牙雷係一位好有藝術感嘅人

有品味

係，我離晒地你到時就知

可能大家都一樣。。。

點會見過我都唔私交

收嗲啦你

貓寶貝推薦香水

Mugler啲衫正，香水真係冇聞過

我以為你地玩左咁耐po應該全部人見過曬

快啲星星香水世一

我地以前係對面po 無接觸

係咩味㗎，可唔可以形容下

貓寶貝同珍妮聯名推薦嘅味

每邊各有一雷 鎮post

而家終於………融合了
其實想識你好耐

買左一打性旦派街坊

融合

我免費去拎都得啦屌啲人識哂

hi牙ry

咪玩啦珍妮我小薯嚟

牙雷討厭我了………

冇

好疊馬。。。。濕左

好甜
好似外星黎嘅味道

真心成日都覺得有啲嘢點解要畀錢買

屌你老母米能熚

珍妮型到

冇J既

麻麻哋好甜

認真啦
你鍾意咩感覺

我嗰日試咗Byredo Mojave Ghost好正，有種indifferent嘅感覺

其實又唔可以咁講
交租 養員工 租舖 研發產品乜乜柒柒都要錢 咁佢地都要賺錢

@牙雷 潘哈利根 好啱佢

Loreal算撚數啦就好撚憎裹面返工啲風氣

正常啦

Byredo我唔熟，行過一次，啲味唔算吸引我
但係Pen記好嘢嚟去睇啦～一定搵到鍾意嘅味

你係咪太善良

有次去pen記探fd轉新工
結果我一袋二袋出返嚟

成班八婆直頭玩小圈子分化啦

藍神

又見到Diptyque了

之前selfirdges買有折好撚抵

唔識了我玩香多

Aesop世界第一！

等緊收工

韓國cert係咪同香港一樣A4紙？
當年我為咗要攞日本版所以喺日本考
はがきサイズ

我都想WFH

諗住去apple store睇下嘢
點知好撚多人 唔排了

好靚

型到

你個髮型好型棍子。。。

無人想add+1
賣肉求友

一個下晝就1001